點睇內循環下，豬肉股中糧業績強又有首次派息，都跌8.6%

民眾改食牛肉

股市都唔撚係人玩

下星期睇下入少少 除淨前走一轉先

北水大媽個個都好似你咁諗 就有承接了

港股唔係人玩

豬瘟冇了
豬價都不漲了

節省糧食都係廢話

格值投資係tum你入局

價值

一星期前先吹捧緊豬肉股